# La notion de nature

Réaction de Sève Carrez (travail avec Olivier) : approfondir le questionnement sur la notion de "nature" et créer des nouvelles instances de dialogue. Travail sur la manière de se mettre en dialogue avec la nature : co-rédaction d'une charte. Proche du travail de Yoann. Mais se dégage de la pression budget/admin/... pour des cycles longs.

Yoann: ce n'est pas nous les élagueurs qui écrirons la charte, mais des juristes - nous contribuons à ancrer dans le réel - dans le cadre des formation des instances de dialogues peuvent se créer 

Retour Isabelle: 
![](https://hot-objects.liiib.re/pad-relief-aura-fr/uploads/d3222a6f-428f-4a40-bcae-6334651c5691.png)

![](https://hot-objects.liiib.re/pad-relief-aura-fr/uploads/e08f8b38-0083-42d1-bbb4-90d127469e40.png)
![](https://hot-objects.liiib.re/pad-relief-aura-fr/uploads/3ac3ad97-66d9-4eba-b197-f0d2ce3d8603.png)